點解唔好好利用新鴻基個聲明？

我冇野講

出面仲有班傻閪響道話要圍新城市
話新城市一日唔報警 一日都唔信佢 要搞死佢
屌你搞新城市有撚用呀？
唔係要成立獨立調查委員會？？
唔係要撤回條例？？
又話要雙普選？？

出面真係好多人帶風向 好撚恐怖
說好的集中五大訴求？
說好的汲取雨革教訓？

唔好咁快抵制, 應該係要佢割蓆追究黑警

去抵制佢同去佢商場搞事無著數, 反而多啲share好似下面嗰個post嘅圖出去, 話俾人知新鴻基嘅商場好危險其實佢哋重頭痕

瘋了 瘋了 警察竟然恰小朋友

個問題係，根本唔知facebook個聲明有無法律效力
點解唔趁而家喺網上keep住畀壓力佢，逼佢地正式經管理層，甚至係董事局出一篇聲明

推

推呢個！

S推

仲有新城市職員條片

割蓆割蓆割蓆

Bump

黑警未經許可 擅自進入商場
是違法行為 一齊追究到底

黑警未經許可擅自進入商場

仲有文宣可向分化犬部出發，現場指揮完全錯誤，係地型上入左商場根本做唔到隊型進迫，但仲要人入去追迫，要用哩點黎分化上下犬部，指揮錯誤做成前線犬部受傷

仲話冇？

哩點一定要大力做，因為什至可令犬部家人動搖，只要動搖到一少部份家屬，會有機會做成蝴蝶效應影響全部犬部

岩，幫推

新鴻基可以告9政府/警犬,擅闖私人地方?
但垃圾商家佬會唔會咁做先

大家要記著 多個戰友 好過多個敵人 比啲誘因SHK 成為同路人好過開多條戰線 請認清目標 毋忘初衷

放心 佢一撚定唔會告 even佢真係比人硬闖有損失
上面所講係做文宣 帶民意
At least 我地可以有實際收鑊

如果只係不停屌尻新地 我地有咩著數？對抗爭有咩好處？
好多人提出抵制
但如果有睇過另一個抵制新地post （入面整埋list)
就會知佢啲生意闊到不得了
出商場行街好大機會中新地
點樣抵制？

所以希望大家嬲既同時 都冷靜落黎諗諗
我地手頭上有乜 可以點樣組織攻勢

同意

新地要搞都之後先搞

而家新地有利用價值

推
做個分化撚

可以雙管齊下
利用shk聲明壯大民意,另一面抵制shk商場及event

Push

好post要推

新鴻基不嬲撐警，請左好多退休警隊高層，未必會調轉槍頭，同意各有各做

是否可以先同商戶入手？投訴鋪頭，我去你度買野，點知你個商場甘撚樣....做左cd-rom, 睇到我眼火爆，唔想再和理非非

有利用價值就要利用佢

租務部見到班客投訴，會屌晒鬼，特別係新城市甘多大牌子，你想想成個牌子面前差佬打人，幾影響形象。 等佢地以後唔放差佬入去。咪以為甘做無成本

係 其實新鴻基個聲明好好用
佢澄明佐黑警入廣場打人係無授櫂 即係佢地全部行為都係圍法

無錯，佢個聲明可以告班狗擅闖私人地方

用佢老母先

贊成

港豬, 你地唔配擁有梁天琦